mainMoudle.factory('qaDataService', function () {
    var qaData = [
        {
            id: 1,
            name: '脉冲电子围栏',
            data: [
                {
                    id: 1,
                    url: '#/',
                    question: '何为电子围栏？',
                    answerIntro: '周界防盗报警作为安防系统的第一道防范，也是最重要的一道防范，所以周界防盗报警引起越来越多的关注......',
                    answer: '周界防盗报警作为安防系统的第一道防范，也是最重要的一道防范，所以周界防盗报警引起越来越多的关注。\n' +
                            '智能型周界安防阻挡报警系统简称“电子围栏”，是目前世界上流行的周界防盗报警设备，它引进了世界上最新的报警理念“阻挡为主，报警为辅”\n' +
                            '澳大利亚是盛产“电子围栏”的国家，这源于澳大利亚发达的畜牧业，早在七十多年前，澳大利亚就有了“电子围栏”，不过那是最初的“电子围栏”，是用于牧场看管牛羊等动物的，' +
                            '当牛羊等碰到电子围栏时会被电击阻挡而退回，很好地起到“牧羊人”的作用。随着技术水平的提高以及人们意识的改变，“电子围栏”渐渐被引入社' +
                            '会公共安全事业，被广泛用于小区、别墅、工厂、电站等场所。澳大利亚“电子围栏”也因为积累了长期的生产和使用经验使其获得了较完善的技术' +
                            '和很全面的功能。目前澳大利亚帕克顿（PAKTON）公司“电子围栏”型号PTE1013已经被成功地引入中国，而且经过了公安部的检测，产品获得业内广大人士的好评。'
                },
                {
                    id: 2,
                    url: '#/',
                    question: '电子围栏的防护等级？',
                    answerIntro: '电子围栏的设计根据不同的安全等级，配置合适的能满足要求的电子围栏。通常把安全等级分为三级......',
                    answer: '电子围栏的设计根据不同的安全等级，配置合适的能满足要求的电子围栏。通常把安全等级分为三级：\n' +
                        '（1）具有威慑性—整个周界设一个防区，如安装在墙顶上的4线系统。具有阻挡报警和威慑作用。\n' +
                        '（2）中等安全级。每一防区长度不大于300米，大于300米的应分成多个防区。\n' +
                        '（3）高等安全级。每一防区长度定在100米之间，整个围栏分成多个防区。每个防区都具有各自独立的触发报警器，可指示报警所在防区。' +
                        '报警输出通常和CCTV、红外对射、射灯，报警器等其他安防系统联动。 在实际使用时，每一防区的长度应根据长度、地形和经济需要设定。'
                },
                {
                    id: 3,
                    url: '#/',
                    question: '电子围栏安装和操作是否复杂？',
                    answerIntro: '电子围栏系统的安装实施很方便。根据地形设计安装实施方案并配置设备及前端围栏的材料清单，按说明书安装连......',
                    answer: '电子围栏系统的安装实施很方便。根据地形设计安装实施方案并配置设备及前端围栏的材料清单，按说明书安装连接即可。一般人员只需2小时就能熟练掌握操作流程。'
                },
                {
                    id: 4,
                    url: '#/',
                    question: '电子围栏需要哪些日常维护和检查？',
                    answerIntro: '不报警时基本不要维护和检查，只需定期清除靠近电子围栏电子线的树草（虽然会使杂草枯萎也不会误报警，但也会耗费一些电源）。',
                    answer: '不报警时基本不要维护和检查，只需定期清除靠近电子围栏电子线的树草（虽然会使杂草枯萎也不会误报警，但也会耗费一些电源）。'
                },
                {
                    id: 5,
                    url: '#/',
                    question: '电子围栏系统的使用寿命怎样？',
                    answerIntro: '如果使用和维护得当，电子围栏系统可以使用15－20年。',
                    answer: '如果使用和维护得当，电子围栏系统可以使用15－20年。'
                }
            ]
        },
        {
            id: 2,
            name: '张力电子围栏',
            data: [
                {
                    id: 1,
                    url: '#/',
                    question: '张力式电子围栏工作原理？',
                    answerIntro: '张力式电子围栏是一种防止人体逾越的实体障碍物和感知攀爬、拉压、剪断等入侵行为的机电装置的集合体，是一种新型......',
                    answer: '张力式电子围栏是一种防止人体逾越的实体障碍物和感知攀爬、拉压、剪断等入侵行为的机电装置的集合体，是一种新型周界防入侵报警设施。' +
                            '它是一种“有形”的报警系统，给入侵者“可见”的威慑感，令其产生心理压力，其把报警和警戒有机地结合起来，达到以防为主，防报结合的目的。' +
                            '安装该系统后，相当于在围墙顶上形成一道“有形”的电子屏障，增加了围墙高度，使从墙内外都不能轻易攀越入侵或逃离。\n' +
                            '张力式电子围栏由于采用全新的探测方式和特殊的信号处理方法，将环境因素对张力报警阈值变化的影响降到最低，与红外类周界探测器相比，其环境适应性有较显著的提高。'
                },
                {
                    id: 2,
                    url: '#/',
                    question: '张力式电子围栏主要特点？',
                    answerIntro: '•控制杆和钢丝绳等机械部件不带电，对入侵者没有人体伤害，符合现行技防要求；......',
                    answer: '•控制杆和钢丝绳等机械部件不带电，对入侵者没有人体伤害，符合现行技防要求；\n' +
                        '•张力式电子围栏既是有形的防入侵障碍物，也是周界防入侵报警产品；\n' +
                        '•钢丝绳的静态拉力可为100N-300N间任意值，每根钢丝绳的拉力可以不完全一致，安装方便；\n' +
                        '•防止产生误报的等级可以在50N—200N间随意设定，有效地防止飞鸟，小动物，树叶，小树枝等干扰引起的误报；\n' +
                        '•钢丝绳松弛报警：钢丝绳松弛报警阈值为50—200N可选，防止因钢丝绳松弛后无法正常报警；\n' +
                        '•钢丝绳剪断报警：当钢丝绳的上的静态张力为0-10N时即发出剪断报警，防止剪断钢丝绳入侵；\n' +
                        '•环境适应性强，性能稳定可靠；\n' +
                        '•控制杆具有防拆报警功能，拆开控制杆盖板即发出报警信号；\n' +
                        '•断电时输出断电报警信号；\n' +
                        '•能够自动跟踪张力随环境温度和时间的变化，可保持张力报警阈值的稳定可靠；\n' +
                        '•可适应各种复杂地形环境，不留防范死角。\n' +
                        '张力式电子围栏可在风霜、雨雪、浓雾、沙尘、高温、低温等严酷环境下忠于职守，全天候工作。它采用张力探测及特殊的电信号处' +
                        '理方式，并具有较宽的动态范围和较高的灵敏度，预防动物产生误报的等级可根据需要从1公斤到5公斤任意设定，确保如树叶、飞鸟等小动物的干扰不产生报警，保证了张力式报警系统稳定正常地运行。'
                },
                {
                    id: 3,
                    url: '#/',
                    question: '张力式电子围栏主要有三大功能，分别是什么？',
                    answerIntro: '1. 威慑功能 2. 阻挡功能3. 报警输出。',
                    answer: '1. 威慑功能 2. 阻挡功能3. 报警输出。'
                },
                {
                    id: 4,
                    url: '#/',
                    question: '雷电期间能否安装张力式探测主机？',
                    answerIntro: '不可以。',
                    answer: '不可以。'
                },
                {
                    id: 5,
                    url: '#/',
                    question: '潮湿环境能否安装张力式探测主机？',
                    answerIntro: '不可以。',
                    answer: '不可以。'
                },
                {
                    id: 6,
                    url: '#/',
                    question: '控制杆具是否具有防拆功能？',
                    answerIntro: '有。',
                    answer: '有。'
                },
                {
                    id: 7,
                    url: '#/',
                    question: '张力式探测围栏由那几部分组成？',
                    answerIntro: '由机电部件、电子部件和机械部件3部分组成。',
                    answer: '由机电部件、电子部件和机械部件3部分组成。'
                },
                {
                    id: 8,
                    url: '#/',
                    question: '机电部件包括哪些？',
                    answerIntro: '有张力探测器、张力模块。',
                    answer: '有张力探测器、张力模块。'
                },
                {
                    id: 9,
                    url: '#/',
                    question: '电子部件包括哪些？',
                    answerIntro: '有通信模块、防区控制器以及直流电源（电源控制器）。',
                    answer: '有通信模块、防区控制器以及直流电源（电源控制器）。'
                },
                {
                    id: 10,
                    url: '#/',
                    question: '机械部件包括哪些？',
                    answerIntro: '机械部件包括钢丝绳和安装、固定、支撑以及收紧钢丝绳的装置......',
                    answer: '机械部件包括钢丝绳和安装、固定、支撑以及收紧钢丝绳的装置，如控制杆、受力杆、支撑杆、万向支架、万向轴承支架、弹簧、紧固螺母等。'
                },
                {
                    id: 11,
                    url: '#/',
                    question: '张力式围栏系统供电电压是多少？',
                    answerIntro: 'AC15-36V；DC15-36V。',
                    answer: 'AC15-36V；DC15-36V。'
                },
                {
                    id: 12,
                    url: '#/',
                    question: '围栏支撑杆之间间距最大是多少？',
                    answerIntro: '4M。',
                    answer: '4M。'
                },
                {
                    id: 13,
                    url: '#/',
                    question: '钢丝绳之间间距最小是多少？',
                    answerIntro: '20CM。',
                    answer: '20CM。'
                },
                {
                    id: 14,
                    url: '#/',
                    question: '张力围栏防区最大为多少米？',
                    answerIntro: '50米。',
                    answer: '50米。'
                },
                {
                    id: 15,
                    url: '#/',
                    question: '当围栏附近有电力设备时，围栏与22K千伏电力线的安全距离是多少？',
                    answerIntro: '水平距离7m，垂直距离4m。',
                    answer: '水平距离7m，垂直距离4m。'
                },
                {
                    id: 16,
                    url: '#/',
                    question: '防区控制器的作用是什么？',
                    answerIntro: '防区控制器是采集和处理来自一个和多个张力模块的输出信号，以确定是否产生报警信号并提供......',
                    answer: '防区控制器是采集和处理来自一个和多个张力模块的输出信号，以确定是否产生报警信号并提供报警信号远程传输总线接口和防区地址的装置。'
                },
                {
                    id: 17,
                    url: '#/',
                    question: '张力模块的正常受力范围是多少？',
                    answerIntro: '10KG—40KG。',
                    answer: '10KG—40KG。'
                }
            ]
        },
        {
            id: 3,
            name: '振动光纤系统',
            data: [
                {
                    id: 1,
                    url: '#/',
                    question: '振动光纤工作原理？',
                    answerIntro: '当光缆传感器受到外界振动影响时，光缆中传输光的部分特性就会改变，通过配置特殊的感测设备，经过信号采集与分析，就能......',
                    answer: '当光缆传感器受到外界振动影响时，光缆中传输光的部分特性就会改变，通过配置特殊的感测设备，经过信号采集与分析，就能检测光的特性（即衰' +
                            '减、相位、波长、极化、模场分布和传播时间）变化。光的特性变化通过报警控制器的特殊算法和分析处理，区分第三方入侵行为与正常干扰，实现报警及定位功能。\n' +
                            '本系统主要基于“光缆干涉仪”原理。为了检测微弱振动，采用两芯单模光缆构成平衡光纤干涉仪，当用相干激光器向其发射一束激光,由这'+
                            '两根光缆组成的干涉仪输出干涉光信号，当光缆受到外界侵扰，如：挖掘、触碰、敲打等，则干涉光的输出波形改变，并产生干涉图像，通过'+
                            '光探测器可检测到这一波形变化，通过软件分析变化波形的特征,可以分辩出事件的真实情况，从而达到“入侵模式识别”的效果。'
                },
                {
                    id: 2,
                    url: '#/',
                    question: '振动光纤系统特点？',
                    answerIntro: '1.系统以振动传感光缆为感应单元，利用外界振动产生报警信号。......',
                    answer: '1.系统以振动传感光缆为感应单元，利用外界振动产生报警信号。\n' +
                        '2.利用光缆作为传感器可以更好的排除外界强电场磁场的干扰，系统可靠性高。\n' +
                        '3.光缆在传输过程中损耗小、稳定性高，每个防区的最大探测距离为1000m。\n' +
                        '4.振动传感光缆为无源探测器，适用于易燃易爆场所。\n' +
                        '5.适用于各种复杂地形，可实现对不规则周界防区的探测。\n' +
                        '6.振动光缆即可直接铺设在各种铁网上防攀爬。\n' +
                        '7.输出标准开关量信号可以连接通用报警主机。\n' +
                        '8.双路数据采集器可以采集两种不同介质的防区。\n' +
                        '9.振动光缆设备具有很高的灵敏度，可以直接进行地埋铺设。'
                },
                {
                    id: 3,
                    url: '#/',
                    question: '振动光纤适用场所？',
                    answerIntro: '系统所使用的传感器为无源和线缆状特别适宜在地形复杂、易燃易爆物品仓库、不规则周界区域和不宜电源进入等场所安装......',
                    answer: '系统所使用的传感器为无源和线缆状特别适宜在地形复杂、易燃易爆物品仓库、不规则周界区域和不宜电源进入等场所安装使用；也可埋入'+
                            '墙体、埋入地下等作为银行金库、弹药库和其它重要部位的防凿、防非法侵入使用；还可作为野外工作场所、营地的警戒线使用。该系统运行'+
                            '中不影响警戒线附近人员的正常活动。'
                }
            ]
        },
        {
            id: 4,
            name: '数字光端机',
            data: [
                {
                    id: 1,
                    url: '#/',
                    question: '产品描述？',
                    answerIntro: '高清网络监控数字光端机是我公司专门研发用于传输高清网络数字监控信号的一款光纤网络传输设备。该款设备适用于双绞线通过光缆......',
                    answer: '高清网络监控数字光端机是我公司专门研发用于传输高清网络数字监控信号的一款光纤网络传输设备。该款设备适用于双绞线通过光缆' +
                           '之间的数据通讯，支持用户利用单模或多模光纤扩展UTP网络的规模，广泛应用于以太网数据通讯需扩展传输距离的地方，通过光纤链路'+
                           '实现网络的扩展和延伸。光纤的低损耗、高抗电磁性，使网络传输距离从几十米扩展到几十公里的同时，也使数据通讯质量有了较大的提高；'+
                           '使服务器、中继器、交换机、终端机之间的互联更加简捷。尤其千兆光口以及千兆电口的设计，可完全满足多路高清视频监控图像的传输，该'+
                           '端机可适应于多种恶劣的环境。是室外或道路监控等应用场合的理想选择。即插即用的设计使得安装极为简便，并且无需进行电气或光学调节。'+
                           '该端机配有电源和每个通道的网络状态指示的LED，可实时监测系统的正常运行。根据系统设计施工现场需求，该系列设备发射机机可提供（1—24）'+
                           '个千兆网口和2和SFP光口接入，接收机可提供（1-4）个千兆网口和1个SFP光口接入核心交换系统，发射端可满足独立式安装的要求，机房端可提供含网管的网络接收机架。'
                },
                {
                    id: 2,
                    url: '#/',
                    question: '高清网络监控数字光端机的优势？',
                    answerIntro: '与传统的模拟光端机相比，数字光端机具有明显的优势：......',
                    answer: '与传统的模拟光端机相比，数字光端机具有明显的优势：\n' +
                        '1）传输距离较长：可达80Km，甚至更远（120Km）；\n' +
                        '2）支持视频无损再生中继，因此可以采用多级传输模式；\n' +
                        '3）受环境干扰较小，传输质量高；\n' +
                        '4）支持的信号容量可达16路，甚至更多（32路、64路）。'
                },
                {
                    id: 3,
                    url: '#/',
                    question: '光端机的工作原理？',
                    answerIntro: '光端机是用来将光信号和电信号互相转换的一种设备,它对所传信号不会进行任何压缩. 它的作用主要就是实现......',
                    answer: '光端机是用来将光信号和电信号互相转换的一种设备,它对所传信号不会进行任何压缩. 它的作用主要就是实现电-光和光-电转换。\n'+
                        '光传输系统由三部分组成：光源（光发送机），传输介质、检测器（光接收机）。\n'+
                        '数字传输系统是把输入的信号变换成“1”，“0”表示的脉冲信号，并以它作为传输信号。在接受端再把它还原成原来的信息。这样光源的非'+
                        '线性对数字码流影响很小，再加上数字通信可以采用一些编码纠错的方法，且易于实现多路复用，因此数字传输系统占有很大的优势，并在很多地方得到了广泛的应用。'
                }
            ]
        }
    ];

    return {
        all: function () {
            return qaData;
        },
        //remove: function (chat) {
        //    chats.splice(chats.indexOf(chat), 1);
        //},
        getCategory: function (categoryId) {
            for (var i = 0; i < qaData.length; i++) {
                if (qaData[i].id === parseInt(categoryId)) {
                    return qaData[i];
                }
            }
            return null;
        },
        getQa: function (category, qaId) {
            var tempData=category.data;
            for (var i = 0; i < tempData.length; i++) {
                if (tempData[i].id === parseInt(qaId)) {
                    return tempData[i];
                }
            }
            return null;
        }
    };
});